% Titel

\ifpbeamer

	\begin{frame}
	
		\maketitle
	
	\end{frame}

\fi

\ifparticle

	\maketitle
	
	\begin{abstract}
		
		Im folgenden Artikel wird gezeigt, wie die Truncated Singular Value Decomposition und die Tikhonov-Regularisierung zum numerischen Berechenen der Lösung bei schlecht konditionierten Problemen behilflich sein können. 
		
	\end{abstract}

\fi

\ifpbook

	\begin{titlepage}
		
		\huge
		
		\input{../common/contents/titel-name}
		
		Fachhochschule Aachen, Abteilung Jülich, Fachbereich 9
		
		Studiengang Scientific Programming, Studienrichtung Mathematik und Informatik
		
		Bachelorarbeit von Philipp Lars Harnisch
		
		Aachen, Juli 2018
		
	\end{titlepage}

\fi






